De dag van afzondering en vertrek aankwamen; en Marianne, na zo bijzonder en verlengde een verlof van mevr Jennings, één zo'n dankbaar, zo vol van respect en vriendelijke woorden als leek vanwege haar eigen hart uit een geheime ontvangstbevestiging verleden onoplettendheid, en biedingen Kolonel Brandon afscheid met een hartelijkheid van een vriend, werd zorgvuldig bijgestaan door hem in de wagen en waarvan hij wil dat zij engross minstens de helft.
